到底做火車頭食煙嘅人幾撚時死？

d煙周圍噴 搞到我臭撚埋一份
屌你個閪自私到

當埸屌柒佢啊嘛

利申:毒撚

屌到佢縮返入老母個閪到了